林鄭衰慘到要向市民乞口罩 , 港共就快輸了

佢撚狗咋，你估佢真係在意香港人條命

藍屍屌屌聲 , 唔好呃我

越來越廢老唔再戴口罩
唔係唔想戴，係因為真係無晒存貨

唔該各位唔好再派口罩畀廢老或NGO，係派就派畀自己人
累積民怨，唔好做埋政府嗰份藍絲唔會感激你
以德報怨，何以報德

林鄭又想自己領功姐

努力d 咪買到口罩囉
成班廢老係度怨天尤人
想當日班後生仔咪又係挨生挨死先㩒到口罩返黎

CSI口罩呢？

見TVB派罩有分加就抄人

藍屍親口屌 , 講左幾個月叫你林鄭快啲買口罩 , 又唔係無錢 , 而家無啦 , 歐洲而家自己都唔夠用要禁出口 , 而家俾多多錢都買唔到啦 , 無撚 7用

奠狗: 係呀係呀, 我成個班子都係廢呀
你地叻吖, 搵到口罩, 又無特價貸
我唔搵嘞, Home Office 緊, 訓到4點叫我起身食tea

仲衰過台灣

你派開唔派佢就屌鳩你
反而港共就反正冇民望表面不作為，台底比晒d資料去保皇黨代派

見到左膠懶好心派口罩比廢老真係哂鳩氣

旺角有得賣

區議員可以派
黃店唔好派啦唔該我地幫襯就係想杯葛藍絲生活圈

收皮啦